{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120687",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "양재촌"
    },
    "text": "良才村\\n\nソウル瑞草区良才二洞269-9\\n\n良才村は韓国料理店で、営業時間は10:30から22:00までで、毎週日曜日はお休みです。 ここは10席でお客様を迎え、部屋はありません。 インテリアは親しみやすい雰囲気を醸し出しており、お客様をまず歓迎します。 食べ物はプルゴギの煉炭網焼きが主力メニューで、肉を練炭で焼いて出てきます。 練炭の香りが肉に染み込み、噛むときにより風味のある味を出すという特徴があります。 おかずも丁寧に製作され、真心を込めて提供され、お客様の満足度を高めます。 プルゴギの煉炭網焼きの味が気になる方は、今日はこちらを訪れてみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "良才村はどのエリアにありますか？",
            "answer": "良才村はソウル瑞草区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "良才村の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "良才村の営業時間は10:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "良才村は何曜日にお休みですか？",
            "answer": "良才村は毎週日曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "良才村の席数は何席ありますか？",
            "answer": "良才村には10席あります。"
        },
        {
            "question": "良才村には個室はありますか？",
            "answer": "良才村には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "良才村のインテリアはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "良才村のインテリアは親しみやすい雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "良才村の主力メニューは何ですか？",
            "answer": "良才村の主力メニューはプルゴギの煉炭網焼きです。"
        },
        {
            "question": "プルゴギの煉炭網焼きはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "プルゴギの煉炭網焼きは、肉を練炭で焼いて風味を引き出すことが特徴です。"
        },
        {
            "question": "おかずも丁寧に製作されていますか？",
            "answer": "はい、おかずも丁寧に製作されています。"
        },
        {
            "question": "良才村を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "プルゴギの煉炭網焼きが気になる方には、ぜひ良才村を訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 291
    }
}